有冇人有腸胃刺激綜合症？

每分每秒都想去廁所
長期肚痾水

有試過食益生菌改善下
一停止馬上又痾

有冇人明白這種痛苦

工又返唔到，旅行，長途車唔敢搭

人生冇意義

冇得返工食咩

咁癲

好似冇樓主咁嚴重，主要要令自己分心唔好諗住

我一急屎、可能急，就會開隻三國殺打，時間就會過得好快

冇樓主咁嚴重 但一緊張或者訓得唔好就好易會肚痛

睇醫生都話冇得醫
開d停止腸動得藥

唔返工咁可以做咩 freelance

樓主屎眼一定好臭

之前有排都係咁 飲一排乳酪之後冇事

去超市買四神粉飲呀 堅有效

有無諗過可能係敏感問題所以個肚成日唔舒服阿?

唔討厭的話試下木瓜嗰啲叫有天然酵素嘅食物對腸胃點都叫有幫助. 我而家枕住食穀物加啲蜜糖咁, 個肚都算聽話少少.

英文簡稱係乜，我女友都有個類似咁既名

IBS

唔好飲奶

佢就係ibs，雖然好易/成日肚痛，但好似未去到你咁誇wor, 仲成日食雪糕

唔該巴打先，
病急亂投醫
睇專科醫生食藥食到傻

我應該係情緒引起
有食益生菌就每日都可以痾一條金黃色
一冇食就痾爛水又臭

牛奶雪糕更加唔敢掂
一飲親奶連續痾幾次水

腸易激

想問下會唔會好易肚痛

有
成日失驚無神肚痛肚痾

有無巴絲個肚會響？
唔係肚餓都會響
好鬼大聲

以前個fd 有，幫佢做過research,

食藥之外其實hypnosis 都有效

你地可以去poly lib 搵irritable bowel syndrome, 得一兩本講 hypnosis and ibs

都會好易
一痛就要馬上去廁所
超過半小時車都唔敢搭

我有，逢hea就會發作